Теоретичні питання

1. Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач?
2. Яка різниця між event.code() та event.key()?
3. Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність?
